★J慧中時間又到了！（14）

未啟用

★J慧中時間又到了！（13）

open

open new post

Why not push爆

老貓，你今夜幾點瞓，我想早啲收工

驚bam?

Why last post so many負評

ready

老貓自己比正負皮

Ready

老貓點睇1478

有老貓加持過，Drop to 0

老貓strong hold，底褲冇得著，算佢走得快，輸少啲

老貓4月廿號祝福1478，好燈

老貓可能去咗IFC跳樓，rip咗

23-4又再祝福1478，可能入咗貨，奸有奸輸去跳樓了

老貓同船、錢如噴泉

老貓，游B唔知要唔要坐監? 一段時間冇圖你點算?

U SO EARLY WATCH 1478

劫獄

Worry about $$$

今日老貓好旺

任何人、事、物沾到老貓嘅黑氣，必定仆街

要J村姑，不了

今日好down

世界末日.jpg

老貓

U are 災星黑氣石

why drop 2X% in one day

爺爺（得頭個個

你害死唔少財經台新會然

鼻屎？

1478+游B=WANT DIE

Dead soon

好在PUT 1478,數錢，多謝貓貓

175+巨乳=die

Why?

X2

X10

wrong reply

x10

老貓冇去?

未起身

Sleeping重要過游B

長毛出嚟r相影？

佢多數sleep緊

吹水，唔想引人懷疑

Why want me die?

why no恆管仔today?

石丸擊殺了

支那pig=4妖

morning Q finished. Sleeping

u are blackstone

lazy

老貓三色貓JR dewi
CC台四妖

U 2
Why u not die first?

慧中post only 4 妖

no other

點睇今日唔食飯全力留喺公司做嘢

U too but without morning Q

其實係同一個人同你玩緊
四個ac都係石丸用緊

slave

Work hard

老貓said

我支持努力工作

中出即飛

冇錯

呢幾日升咁多 老貓贏HOW MUCH

月頭入咗1478

老貓捐唔捐錢比游B上訴?

Next one is 老貓

老貓覺得游會唔會入冊

老貓母親節帶老母食乜

老貓係不孝子

佢用蝗語答「啃老」

我哋瘋狂狙擊老貓，佢會唔會睇唔開?

老貓出去搵游b?

Hi

多謝老貓?

老貓your reply?

慧中老母

牙中見到一條條紅蘿蔔幾開心

會受盡TB SM

肛門処女喪失

啜腳指

老母

個BODY正到

咁矮？

透哂BRA

以為扑嘢

今日牙中做主角

近親AV feel

中& Mom

母女丼

老貓第時會否寫信寄入倉

AV feel

啲龍友AV

游B萬一入冊，老貓冇新圖，呢度牙中大晒，唔使再有冇關嘅圖post上嚟，老貓專心cap多啲

出 懷念游b時間又到了J !

Will die

loop舊圖巨乳會去連仔度投訴，BAM.

老貓我捐1舊水比游B打官司上訴，你呢?

游b獄中之日常

gi到瀨尿

wait until 1478 raise back先

咁就算要坐都坐完

1478 drop to 0

你捐精

冇人會要佢

紫妹要

G

酒店揀女實錄

Wanna try?

u love?

老貓睇左復仇者聯盟未

Interesting ?

想請你去玩次

老貓=李力持

點睇cc台有條友話出街消費比人找中銀銀紙會鬧對方

咁樣係咪建國手段之一

中銀個post?

笑咗，中銀一定又梅又剩
唔講以為中銀突登咁印

老貓：有錢便是娘

u love chi na

老貓，你都係中國人

老貓係中銀it 高層
你見更新個期佢冇乜點9up

都似

老貓嚟緊幾日呢個Acc會少咗狙擊U，係替工

[url]收到風阿爺要打擊燈神 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Dead soon

yeah

老貓連環被打擊，或者rip咗唔定

仲未見老貓，坐咗洗頭艇了

u first

your 175害人

著褲

今朝冇牙中咩?

1478drop more

1478一日跌3成，財經台手足嚇到腳軟

老貓太燈

星期一用輸剩$$ all in毛記有冇得救

google 游b hkgolden發現

有

but no feet

牙中有冇feet睇冇問題，有就得

蓋老母有內幕料，搵佢比料啦老貓

佢都贏到睇緊樓

睇游b好過

石丸IG寫稿失業

★判刑前的獨白 游蕙禎上庭前IG發帖：「行到水窮處、坐看雲起時」

試玩中！

好玩

More

有Link
自己整

返工身體好

All are

老貓點睇四川地震十周年

滅蝗

你當年捐幾多

$0

大師以前條女，原來轉左做呢d

游B只睇通櫃

又抄沈門

老貓，點睇我去旅行都狙擊U?

乜來的？

震動棒

每一刻都keep住震

what is this?

Av精液壽司啲fd?

蓋清好波

巨乳出完呢張gif 後175即仆街

（d reply全部係吉利rip)

中美貿易戰：特朗普擬向進口汽車徵20%關稅

精

老貓咪咁變態啦

Bam
Post J

唔關我事

u say 游b公眾地方play jer

石丸is watching u

all relaye to your black gas

relate

I am not black gas stone

石丸殺緊個痕管仔

上庭唔見痕管仔，多數rip左

[url]透過 HKG 分享一則貼文: 游蕙禎個衰妹哩張相又影得幾靚
點睇？

石丸忙緊毀屍滅跡

今次游b故意唔同仲痕一齊行孖必，好可疑

小草，跟住 小石

關你咩事

時事！要關注

好多人留意呢張photo

游b又win

Still j游b
Not all廢老
Back家了

老貓你成個痴漢咁

似

小石搵邊個頂罪？
游b痴漢團？（老貓，爺爺，青子）

果邊唔係 反游b 咩？

廣告變成kfc

Like uwant
明反暗J

Like蒼井空
China反日都唔反佢

反青政反港獨
都要J游b

google AI默認 游b is G

U die soon

Cap咗你話游b is G

游b係佢地日常生活必需品

Like av
Every one will watch

Send咗畀石丸

點睇依家先ot完 ？

not me

is google AI

巨乳

中出入冊

cap得好，石丸會做嘢，斬瓜老貓

點睇又back to work now?

老貓rip咗未?

老貓唔會用咁覆的
U are石丸

100% rip

Today back 家 同老母食飯？

Agger 通常係

冇錢還

都估到你冇錢還唔敢返
Pm我，預支一萬畀你還
但要返一個月機場拆櫃
畀機會你學嘢

點睇又煲飛機維修

老貓跟我返工

slave才做拆櫃

飛機維修，部機有乜恐怖組織炸毀，會假設你係同黨，拷問，不了

i am not slave

拖住先

廢老

跟我返地盤 夏天返地盤舒服

老貓跟我走水貨，老綜照食，洗手出糧

老貓，唔好比市井講法話我哋「水貨狗」

佢哋唔識啫，我哋係國際貿易專員，贏國叫國際代購師，促進國際貿易流通，打破關稅壁壘

同蓋老母嘅炒場師同level嘅

Slave

老貓=不孝子
母親節都唔返老家

老貓熱到暈咗

老貓中暑。

rip咗

Too cold

見到三色貓打柒老貓

is mad cat

老貓母親節最後去咗邊

Call G(yoyo)

ready

咁熱老貓仲瞓到，冇理由，中暑rip咗

1478 drop to 0 soon, 老貓 die soon

老貓點睇我wanna die

u buy 1478 too?

日日俾石丸sm 頂唔順？

近親AV

寧願係呢樣
仲差過錢嘅問題

sm都可以忍

老貓或成大贏家

游b bam U?

老貓再世你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀老貓再世。

bam咗仲有你share

蓋老母 分身仲多

any good AV for麻醉自己？

睇AV不如搵yoyo

奶 游b腳 當場斷正

五十嵐

差不多

唔係引退咗？
定係市川嚟

引退？

是但一個係
睇到引退套嘢

Any 牙中 photo today?

Only this

For now

ready
no her
sleep

Why 小米之家咁多人？

啲囡囡得唔得?

老貓咁熱去邊間MX打𧄌涼冷氣?

對面望過去
成堆 老貓同類排隊

收到風，去咗文華食扒
食完上房屌明星仔

咁有可能啲囡囡得，老貓係鹹濕伯父，老貓類即全部係鹹濕伯父，佢哋最鍾意𥄫後生囡囡嘅，望住人哋對波眼都唔眨嗰隻

石丸屌老貓屎忽就有

因為IT=乞米

乞米之家

U work there?
Or u are雷軍？

頭先好似返到80，90年代咁
後面有個廣東人嚟搵食
佢個fd講「群姐，呢個我同鄉」
條友：「群姐，多多關照」
仲有唔記得up乜，總之好有8090年代講啲人落嚟搵食啲劇嘅對白嘅感覺

老貓點睇，跨境slave? 黃奴？

廣東人啲口音真係好有趣

u are北方支那胡人

糧票mode

i am 雷神

marvel?

I am 德國人

德國寶人=支那寶人

I am 日耳曼人

老貓點睇chi na好似好興咩 豬仔卡通？（聽lihkg仔講）
見到同類所以love ?

老貓有冇出街𥄫女？
好多長腿
好撚淫！

最近啲女好興一啲類似定唔知真係拖鞋嘅嘢
成日show腳板底
好撚正
粉紅色
好想捉住嚟奶

但仲有好多著長褲
密密實實
不過應該焗到好大陣味
除出嚟個下索一索應該好醒神

緊到凸西果D?

x3

chi ma 幾百年來，最叻賣豬仔

乜鳩 金山阿伯

老貓呢十年內有冇去旅行?里開香港嘅，去深圳都算

部分
牛仔褲多啲

Why慶老咁鍾意望人做嘢？

騎師？

現在好危險，因人人有手機，個個女人假設毒撚係色情狂

慶祝老人

why廢老love 睇slave?

好彩我係靚仔

they 前世係德軍 蓋世太保（not老母），鞭打slave逼佢地做嘢為樂

巨乳 前世係戰俘 喜歡被虐

巴膠look

二、三十年前，冇手機，冇人知道乜嘢係腳膠，當時百貨公司女sales任人睇肉絲腳反而冇人理

現在不小心撥iphone解鎖畫面（變成camera mode)已經可以charge你

apple仲衰到在快速camera mode時，㩒任何掣，即刻大大聲"卡擦"，拉硬你

老貓你第一個入冊

老貓你都係中國人

我唔出街行的， 唔撘mtr的

google 街景已可行街

巴膠youtube巴士行駛片等於遊車河

老貓你有冇拍過拖

no

呢個巴膠日日遊車河

Why

閂咗聲音咪冇，老貓又鳩噏

要預先set定

但解鎖好易撥錯（你冇唸住用camera)

溝女，條女第一時間告你性騷擾 ，不了

除非 吳彥祖 金成武咁樣就安全

我哋四神都好安全喎

巴膠梗係安全

毒撚最忌有自信

我大坑梁朝偉

我係隆美爾

老貓我介紹你玩Tinder

老貓你形容下你咩樣？似咩藝人？

It界男神-老貓

現實

老貓點睇TSLA

Trump hate it

老貓
牙祖想開拍硬膠七子硬㨔復仇者聯盟
有冇興趣拍？

老貓一人做晒七個角色?
其他好似冇晒消息

hkgolden搵到！狙擊You

石丸來的

巨乳rip

開拍 石丸大戰Lihkg4妖獸

This is My fans club

No one want to c

kill U Club

老貓你唔好再抹黑我哋了

me其實係石丸，只拍AV,《老貓爆菊》係新題材

巨乳擋住窗戶 D奶妹搭高鐵：沒人坐我旁邊

巨乳正pk

老貓點睇 1478 175 2018 700

target

$0

pk已確認

你有幾多手1478

1

U HAVE ONE HAND 700?

wait 700 drop to $250

and借老母錢to buy

1 yr b4

U SOLD AT $460 AND CASH OUT

1478連輸幾次

渣都冇

$320 sell 曬

原來mad cat去咗外國拍嘢

雞蟲日記US版

mad cat die

I AM HERE

ghost

可以長期置頂

NEW GIRL

ZOOM LEG PLS

呢個post根本冇人睇（only 4獸）

同 游b post完全冇得fight

唔明點解可以去到14？

如果游b做 廢青閒情主持，一日千post不是夢

U want 大屠殺？
石丸見到一定殺晒啲人

游b冇爆post

All busy at j

正 負評 得幾條友

j游b only

WHY THIS POST ALWAYS 4 GUYS 9UP

老貓love食粥？

呢個post 中中嘅圖太少

老貓9up too much

游b 嘅圖

This post= 已確認

love

yes 確認 U =

好熱，只有撈地盤先涼快

有水氣風扇，有休息位置，有寶壙力送

Which？
白粥 腐乳？
廢老至愛
又平又好食

頭先煲咗，濟咗成日

皮蛋瘦肉

麥當勞將推出全新調配的「港式奶茶」，並舉行首個「麥當勞全港奶茶日」，在5月16日早上7時起，每間餐廳派發1,000杯全新熱港式奶茶。新推出的港式奶茶的茶底以100%優質高山錫蘭茶葉調配。而由5月17日起，顧客凡惠顧任何套餐，均可升級至港式奶茶。

Chi na人先食

金拱門良心企業，嘢唔貴，又免費比老貓過夜，仲免費叉電

巨乳=chi na pig

我自己煲雞蛋粥
日本人先食

Chi na company

柴魚花生粥先係好嘢

X2

出街食瘦肉好伏

Love艇仔粥

豬紅艇仔

蓋老母say love粥=chi na pig

巨乳要立即戒掉

U love粥

巨乳想同游b一齊煮嘢食？

廢老食麥皮多

識煮飯的囡囡至愛同啲仔玩煮飯仔

食粥會痾

yoyo

Sleep at M kee and drink free milk tea

同恆管肥仔煮白汁焗肉腸

飲剩果d?

得free water

We are chi na man
U are chi na pig

老貓 is「汉奸」

u eat shit.jpg

更新

不願面對

中間put u
外星人頭個個

All are....

weather too hot?

震蛋is on

老貓love 蜘蛛俠個啲定超人蝙蝠俠？

細個love原袓蜘蛛俠卡通

後來始終大日本超級機械人最正

膠=老貓

[url]我愛巨乳 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
好多人支持我

父母自覺兒住公屋 求偶有優勢

老貓點睇

+老綜=perfect

咁你咪好搶手?

巨乳人妻是否最煩既user

強烈要求bam左會員：巨乳人妻

Not me!

強烈要求bam左會員：老貓再世_

我可以免費介紹你去相睇

我有人介紹畀你
同你差唔多年齡
有公屋 碩士學歷 a0
似你J開啲女，（非游b)

補充 操良好英語
英國留學，加拿大生活過一段時間
似鬼妹性格
同你一樣咁懶
Want to know?

Ready

大家唔使搵老貓，rip咗

這個狡猾的Chi Na man被石丸擊斃鳥

老貓點睇王家衛？

鐘意睇梁朝偉同 加菲貓對話果段，勁好笑

金城武做毒撚態度正確，越少溝通越少衝突

sleep only

How about 王菲 爆格個段？
如果毒撚做，係咪已經被拉？

Only watch 重慶森林？

U love 春光乍洩?

墮落天使

WHY DROP

反而冇睇春光乍洩

梁朝偉咁型都畀飛G 飛
係因為做警犬定因為條女有洋腸食？

Watch緊 花樣年華
尋日買咗隻收藏版

700 WILL DROP TO HOW MUCH

訛覺得一代宗師好啲𡃓

唔好同我講你門派有幾深
師父有幾高
功夫
一橫一直
錯嘅咪瞓低
企喺度嗰個啱晒，係咪咁話?

花樣年華好正

游b點解會唔要張曼玉？

因為食排檔

廚師沙律

$250 target

Les. 口味？

why not watch AV?

WHY U CAN 24小時性高潮

王家衛啲演員真係個個都好正

Only one AV
J too much

以前冇咁多AV所以成日睇港產片

現在日日watch AV

游b都得

Only buy this one

Why u know?

100粒偉哥 只是冰山一角

not五十嵐

五十嵐冇blu ray

Bought this

游b餓到 cat都唔放過

no $

only watch u tube

好貴
240

can 1 Q

G蟲
Why u know how much 1q

呀嬸？

最貴買咗420啲鐵盒收藏版

一舊水

老貓點睇識人
整咗套頂級嘅音響
一到星期六日就大大聲播
住公屋

smart

人生winner

老貓似梁朝偉定金城武個類毒撚（重慶森林入面）

But佢work
Work for音響&碟

they dom't watch AV

冇show 出嚟only
金城武個角色一定有去睇呢啲

老貓嘅話會點？
會買罐頭菠蘿30日嗎？

老貓點睇我做左大灣區人民

AV都會過期

游b都會過期

chi na pig

駐支那北京now攝影師被捕片段

Why not 澳門？

$9000

Want to be澳豬？

有$就ok

仲唔去

果邊可否BT AV?

個度=chi na

chi na人love老翻

too hot

want sleep again

why this post變成4獸討論區

Cold=sleep
Hot都sleep?

咁熱點瞓

唔想郁only，未必一定sleep

不動

如果有錢，你願意去大灣區定居？

把握機遇

順手買2個單位到時租比連登仔

可否watch AV?

日日要睇 紅燈記？

大陸最多AV

直接call g

Real fuck>>watch av

老貓=中國大灣區人

又話no her

記錯今日係星期二

長舌婦

條女著褲

好似AV玩精

著褲 no watch

U=老年痴呆

牙中

有牙中圖即有人嚟

老貓9up too much

100毛又比老貓燈死

not me

似 巨乳多

無留意

呢個女主播以前好多人J

black gas無孔不入

我呀媽喇

your mom is tvb主播

老貓有冇J佢?

only J饒慧珊

老貓，有冇諗過長居機場? 有冷氣、有叉電、有wifi,24小時

T2 is better

but too far

食嘢貴

yes

介紹你返機場工
咁就方便住機場

去東涌買1星期乾糧咪得

老貓去機場長居，我哋搵U容易，請你食飯如何?

x2

去完旅行返嚟都可以畀手信

香港d hotel lobby都可以鳩坐

十幾年前返工出街成日蛇，匿在酒店

我做蛇頭
幫幫手搵人咋

如果鬼佬仲屈
試過有鬼佬朋友鳩入去用人啲設施
冇人理

酒店位唔多，行開痾尿一班贏國人入嚟坐晒，好多WiFi要用房號登記

你幾耐冇做過酒店

*住

諗嚟諗去機場最好，香港唔記得有冇插蘇? 有帶埋熱水壺煮杯麵都得，如果有熱水仲正，直情唔使煩

唔記得香港機場有冇，usb叉電實有

禁區出面唔覺有

煲飯

老貓，點解我哋4大名捕成日可以去旅行?

原因 : 返工 = 有錢去旅行

100年前 賣豬仔去美國一樣去旅行

已經21世紀，冇賣豬仔鳥，老貓不願面對

細電飯煲整2條臘腸落去一齊煮，淥幾條菜

唔使淥
去執二手菜

依家個個綠卡

老貓點睇我準備又去日本買AV?

我九月前都準備去日本

返工 = 有錢使、去旅行

老貓係咪咁話?

過日本海關 拘起曬

slave打J

支那鬼子 仍然皇上 皇上....

根本同 夏朝冇分別

排華期待中

你都係中國人

上傳唔到?

老貓這個支。。。。。jpg

聽日休息多日，後日返工

返工 = 有錢去旅行、去買AV

呢個巴膠好似 劉小麗

老貓出咁多700 post搞邊科?

唔好炒啦，返工喇

want buy@$250 again

你上次炒700已經賺左幾十萬

U have million cash 💰

呃綜援手法之一 公屋藏現金

張寶仔洞

你將d錢收係邊

長州張寶仔洞

搭緊船去

點睇公務員加薪

綜援加薪指

指標

will sink soon

black gas

老貓點睇700業績

我到咗，咩都冇

腦魔 燈死晒700熊

find more

老貓諗唔諗?

條女not bad

ready

I am back!

[url][突發]港府擬將女列刑事 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

𥄫女=犯法

出街？不了

老貓成日放大鼻窿、腳呀之類，明顯針對佢立法，害埋其他人

999

老貓燈到700升咗4.6%

老貓中暑，仲未見人

一早話 出街危險

遲d 企圖/意圖 𥄫嘢都會拉

只容許handsome man出街

夏日炎炎 正好sleep

J空氣電波，合法

slave到500%

《YMCA》西城秀樹離世 終年63歲

偷入女同事fb賬戶偷睇J圖 26歲男教師惹官非

正有一部Sony Xperia Z5手機登入她的facebook帳戶，事主記得被告使用相同型號的手機，稍後與他對質，被告承認犯案

if use iphone ,can't find

IPHONE又贏

又有new dr

Why all呀嬸
唔請我

姚嘉妮呢個look

ZOOM HER LEG PLS

老貓知唔知油麻地有咩好食

小食個啲，tea

ptgf?

not talk bus

我都叫讀緊心理學

G蟲貓

Food

興趣班？want溝女？

以前返過，第一堂勁多狗公找獵物，坐爆課室，第二堂冇一半人（見冇正女）

U

讀緊哈佛心理學

U are my 畢業論文研究對象

今日冇牙中 日子特別難捱

老貓學整模型巴士

巴膠 condirmed

邊個好?

用屌米得唔得

why not硏究 游b 腳板底/鼻窿？

用zte

不要派膠，U 係我最新論文《巴膠心理學》嘅基礎

改J村姑

老貓 你果20手700今日爆升

J姑、不了

u give me?

周庭雖然未能入閘，不過她今仗使費亦超過17萬，與收得捐款金額相若，其中兩筆個人捐款來自公民黨主席梁家傑太太陳淑儀，以及公民黨前主席余若薇丈夫胡健維，胡同時亦是教育局前局長李國章的表弟。

u say 700 drop to 250，但今日升到最高420

村姑 better than 游B

局來的

明天暴跌

OL look幾正

《𥄫女法》通過之後就係老貓末日，成日喺街偷睇阿婆鼻窿有性衝動，阿差又有得通櫃

我只watch rthk/廢青閒情

影像係由dot組成

me not出戶外

老貓，游B條佬去咗邊，點解U唔J埋佢?

俾石丸 搞掂左

果條 𥄫女罪，目的是否用來影響日後選舉新人（女）用？

YOYO

現在新立d法例，通常同政治有關

我覺得U 放大游B、牙中、不知名嘅女人鼻窿，搞啲變態嘅GIF導致有提出立法

X2 999

老貓點睇TIM COOK撐中

差佬叫緊連仔交人，老貓仆街鳥

He loves gay cook

老貓這個支那..............的.jpg

巨乳do more

U USE IPAD, APPLE SEND YOUR INFO TO CHI NA

咁用80吋8k tv睇，要拉曬

佢喺中聯辦登記咗嘅網評員，用支那講法叫「持證上崗」

唔存在send佢資料問題

人哋冇性衝動，重點係U放大鼻窿有性衝動，呢個post cap晒圖可以證明，我哋4個做人證

疑不滿店員態度 女客當眾拉屎丟店員

不滿141服務態度，雞蟲即場瀨屎

4個

老貓貼咁多舊文想脫罪?

係咪驚到瀨屎

老貓又比人屌

每日一片：車廂拋垃圾惹罵 巴士阿叔：有清潔工人執

亂拋垃圾乞人憎，相信很多人都明白，偏偏仍有人覺得這個舉動毫無問題，甚至是理所當然。近日網上流傳一段短片，片中一名阿叔不單在巴士車廂內進食，更將食物的包裝袋隨手拋向座椅背後。有乘客出言譴責，惟阿叔竟理直氣壯謂：「有清潔工人執嘛，你唔知咩！」自私行為惹來網民狠批。

片段由Facebook專頁「老實香港人」上載，片段開始，年約5、60歲的「巴士阿叔」坐在巴士最後排位置，見他口中不斷咀嚼，更將手持相信是盛載食物的膠袋搓成一舊，隨手向後一拋。一直在旁拍攝的男乘客見狀，不期然「嘩」一聲叫出來，更出言指摘：「先生，你咁拋垃圾都得？」不過巴士阿叔卻氣定神閒說：「有清潔工會執㗎！」隨即又低頭玩手機。

男乘客見巴士阿叔無意執走垃圾，繼續追問：「你咁都得，你冇嘢呀？」但巴士阿叔似不知問題所在，反而耐性地向男乘客解釋：「巴士站有清潔，佢哋會上嚟清潔，你唔知㗎！......我又唔係拋落地下！」。最後男乘客說：「唔緊要，我拍咗片」。

巴士阿叔的自私行徑惹來網民狠批，「佢個價值觀真係令我想講粗口」、「佢令到香港人覺得羞恥」，更諷刺他的行徑是難為了清潔工人：「佢可能係為咗保住清潔巴士嘅工人飯碗，等佢哋無時無刻都有工開。」

返工 = ?????

24人遭拖欠遣散費$20萬 順天邨外判清潔工請願

24名房屋署順天邨外判清潔工人，疑遭受僱的外判商拖欠遣散費，及於離職時被要求簽署自願離職書。其中20名工人今(17日)與職工盟清潔服務職工會10多名成員，到何文田房屋委員會請願，要求該署介入事件。房委會投標小組主席張達棠到場接收請願信，承諾會在今日舉行的投標小組會議討論此事。

去年底20多名房署海麗邨外判清潔工發起罷工，向新、舊外判商爭取遣散費及加人工，事件揭示政府外判制度對工人保障不足，順天邨清潔工疑成翻版。在順天邨工作13年的清潔工容姐表示，去年離職時被要求簽署自願離職信，向公司職員查詢卻只獲「你簽啦，其他人都係咁簽」的回應，現時仍被拖欠遣散費。

職工盟指，順天邨原有清潔外判商於去年年底結束合約，今年初由另一間清潔公司接手。事件涉及24名工人，至今被拖欠金額近5個月。工人月薪僅8556港元，24名清潔工中，有一半人工作6年以上，估計對沖強積金僱主供款後，涉及遣散費共約20萬港元。

職工盟組織幹事杜振豪批評，政府屬外判商的大僱主，明顯帶頭剝削工人，形容外判商「小無良」、政府「大無良」，要求當局早前成立的檢討外判合約制度跨部門工作小組盡快展開公眾諮詢。

只要有工返 哪怕無糧出

老貓點睇政府鼓勵廢老出返黎做野

老貓拖糧追得到，唔過2個月就得

去勞工署搞上勞工法庭，佢敗訴連利息加晒上去，遣散費咁，之後上正式法庭贏埋，有證人費車錢300蚊，統統可以去破欠基金拎

小弟就試過

唔等錢使好過即時出糧

鼓勵唔到佢，噚日比晒料佢，家庭主婦/廢老都請，返夜班85/hr

唔cut老綜冇得搞

我哋可以出街，而你就

Why u join, what reason

學習整巴士模型，佢巴膠嚟

老貓，有人拆開買碎股食股東大會餐聚，老貓啱唔啱?

[url]【突發】「買小輪，食足一世the Mira plan！」最新公司通告！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

但 已被截獲

其實唔算好著數，以前雅蘭中心啲贏國睇樓展銷會，38蚊一條友包來回車接送，有午餐及飲品，唔買佢吹U唔漲，最平旅行團

依家唔知有冇?

你個post有人確認U係5毛喎

[url]★失業率創20年新低跌至2.8% - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

股東大會酒店通常 香港島，搭車過海來回已蝕

佢話我睇oncc

香港邊份報紙非5毛

明報、SCMP都已赤化

大紀元

老貓，舊登有人見過U話U似阿差，U係蝻嚟㗎

唔怪得唔見U post 蝻嘅新聞，又唔評論

Lihkg個個自己去現場睇咩事

老貓係蝻!!! 老貓係蝻!!!! 唔怪得同UST南亞仔條撚屌咁好傾

蓋清點睇搵返cc台有人咁講

「宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！」

dr jim

呢個台最多癡線佬，佢認為就得，自己開檔柒登自己話事咪得

我只J游b

唔係呢樣，我估唔到U係蝻，咁唔怪得我哋話U Chi na man咁太反應

Sorry 搞錯咗U祖國原來係㗎哩佬

why u know?

我已入了印度籍

咖哩佬死返你國家強姦人

U are 蝻

u are chi na pig

U喺印度佬同Chi na man嘅雜種

PolyIT貓_

我入咗德國藉

唔怪老貓條撚屌又中又英，原來係印度支那雜種，match

4妖獸亂交

我要遵從元首嘅意志
將猶太豬同支那豬送晒去集中營work
老貓你會係最遲死個個
要你不停work

肥媽 煮飯牌

德國寶ceo

麻煩蓋清入嚟證實一下，老貓係咪印度支那雜交配種出嚟嘅

西門子ceo

i am superman

又match

老貓投票比張昭雄

U陽萎need this?

性無能嘅粉腸

老貓本尊暴露，我搵緊佢喺舊登網聚張相

老貓點解你會去上心理學

前日我先見佢在大快活偷偷上連登負評

LM

老貓成日偷偷留下負皮，廢老

蝻蝗種老貓散佈失敗主義，叫人唔好返工

老貓係五毛

老貓，你今晚幾點瞓，夜班今日想提早收工

未見人，老貓中暑，rip咗

老貓，why 700 still not drop

pm drop

(15)打算改名做"4妖獸純吹水討論區"

現在 根本 off topic

WHY NO 星星

未正式

IT人先會用類似星星符號開POST做記認

U HAVE PROGRAMMING DOG MINDSET

老貓知唔知粉嶺有咩好食

how to wash it

Pm me
我係專業人士

我上一個客戶

u are巴膠

強制watch AV

請重返IT業!

我係10A司機

bubugi 客戶治療

g?

蓋清深水埗有咩好食？

轉會？

?

不想瀨屎

以為你改J村姑

老貓點睇我發現最近啲女
個鼻唔多掂
唔靚

無可能

百年字號，可靠

唔J𡃁妹仔

U try before ?

only游b nose is the best

你行完高登黃金會食咩

之前睇中醫
叫我唔好飲凍嘢
冬天都ok
夏天好難頂

食完嘢
多汗過做運動

老貓是YOYO熟客

no feet

need more sleep

no work

sleep more

唔好夜瞓
打少啲機
食多啲菜

欽州街公廁

gay

U are gay?

準備又返倉

老貓鍾意咩狗？

hot dog

牙達

返去玩積車
打算喪偷懶

以前返過倉 要用辣雞 唔准開冷氣

夏天成身汗

邊隻熱狗

咁癲

唯一娛樂係收音機 諗住聽下森美 D廢老唔比 係要聽RTHK

上次返到後期
日日返去每半個鐘飲5分鐘水
1個鐘去次廁所玩手機
執5件貨又睇陣手機

其實呢隻係乜

慘

返倉去瞓教都喪
去啲冇人嘅位瞓陣

炒！

i try b4

後來被人炒左

X2

返倉要不停做

日日遲到，又痾15分鐘屎，跟住成日去水機，又浪費廁所廁紙.....

後來畀個新嚟嘅呀叔踢爆我
之後果斷冇撈

返咗陣識hea好易做
攞啲高位單
畀啲呀叔揸機幫手攞
之後就慢慢用手機等佢攞

試過俾人舉佈廁所唔關水喉（獨立廁所，有水喉，慣性入去開到走）

有同事成日朝早痾成個鐘屎
之後散工廁所冇抽氣扇
成日唔使去痾（勁臭）

成日要人幫手，會俾人屌

為了蛇王，臭都死頂

個呀叔好人唔屌人
啲會屌人嘅人又睇唔到
有咩事就大大聲屌返佢攞返到件貨

老貓同yoyo玩左咩花式

臭過公廁10倍

成日咁做
睇邊度唔順眼就用佢廁紙，開大水喉

試過上一手 馬桶冇揭廁板，我當然唔理，出來俾老屎忽屈係我做，勁慘

老貓點睇原來睇性病唔使錢*合資格人士

社會福利

啲廢老日日j chi na

鄭子誠配音

仲記得個廢老上年話金仔想撩雜種一齊打美國，金仔love chi na
朝支友好

依家唔知塊臉係咪黑過墨斗

性病

返工

剩係去廁所已經大量衝突

開頭隻嘢𥄫女

員工福利: 每日3格廁紙

still no feet

啲廢老好鳩
坐佢食飯坐開個位又黑面
掂佢地盤支筆（公家）又黑面
推得部積車慢啲又黑面

特別多事
未撚用過慢啲有幾奇
死廢老

衰過犯

試過有個炒散去廁所太耐
個廢老隔離廁格爬下去望佢

佢地有潔癖，no touch

佢哋會解釋話 驚佢死左，根本捉蛇

係

見唔少

有d扑街會在外面聽水喉聲，跟住報串

老貓點解HATE WORKING

慘過犯

試過
有人未扭實
即刻衝埋去屌人

犯都要返工

有時寧願成層幾間公司共用公廁，反而冇人屌

一個真係唔掂

真
香港個啲要包書 釘裝

犯 係奴役

Same
香港返工都係奴役緊我地

Only 法國

有d犯，被捕之前享受過

Call G吸毒？
返工都有得咁

有女咪返工前扑一扑
都係有享受過

圖呢

打劫犯，大魚大肉過
rape犯，食過女
殺人犯，發洩過

上面有

冇

可以出糧食餐勁
可以叫雞/屌女
可以打機

有個fd個樣毒過我都屌緊女

明明我大坑梁朝偉

最尾坐底先有腳

得一分鐘

Why so many chi na人過嚟香港？
日日都有，no need work?

好抵返

成份糧用嚟搭車

淫嘉妮同G0有無露過腳板？

G0有

慧中成日露，不過在ig果d

想睇嘉妮 腳板底

以前做倉得$3XX一日

Now 450

u love

奉獻祖國

why not老綜

老貓點睇 電子狗糧衫倉
50/hr???

定考牌做保安好

又唔露多啲 都無野睇

迫人follow 佢 正臭雞

德國？

Open new post

Ig定閒情？

之前有水上活動個啲同浸溫泉個啲露咗

no new post